有無人覺得真光妹都好撚煩？

就咁既 小弟都認識幾個真光畢業既女仔
佢地幾個都有各式各樣既濕9野
心機婊 超強控制慾 雙重標準到極致 咩都有
想問下係我咁唔好彩 定大家都有遇過

我覺得好好砌，四間都係

夠淫

呢個真！

真光啲老師都好淫

個po好似少左d野喎

少左咩

願聞其詳

係連登 用真光呢個朵開post 竟然一張圖都冇 你係咪嚴命長啊？

10

純文字？

婊你老母個笑閪

Sorr小弟新黎 但濕9果幾個都grad左 事例就有既

男教師就食學生妹
女教師就成日諗淫野條底濕哂咁教書

9

係咪有鴨利洲同九龍
係咪2間都係咁